#ИНСТРУКЦИЯ ПО СБОРКЕ
Требуется Maven 3 и Java 8
Выполнить: mvn clean package -Dskiptests

#ИНСТРУКЦИЯ ПО ЗАПУСКУ
Необходимо выполнить: mvn install
basic: mvn -q exec:java -pl basic
server: mvn -q exec:java -pl advanced/server -Dexec.args="arg1 arg2"
    arg1 = путь до словаря (словарь в формате "<term> <frequency>", элементы разделены переводами строк)
    arg2 = порт
client: mvn -q exec:java -pl advanced/client -Dexec.args="arg1 arg2"
    arg1 = адрес сервера (e.g localhost)
    arg2 = порт сервера
    Клиент для запуска требует запущенный сервер.

ИЛИ

basic: java -jar basic/target/basic-1.0.jar
server: java -jar advanced/server/target/server-1.0.jar <dictionary_path> <port>
client: java -jar advanced/client/target/client-1.0.jar <server_addr> <server_port>

#ИНФОРМАЦИЯ О СТРУКТУРЕ РЕШЕНИЯ
Решение разбито на 3 модуля:
    core - Основной алгоритм, позволяющий выполнять поиск по заданными параметрам.
        Класс Trie является основной структурой данных, которая хранит объекты TrieEnrty и позволяет осуществлять поиск по префиксу.
        Класс AutocompleteEngine является фасадом для структуры хранения данных.
    basic - Базовая задача (консольное приложение с входыми и выходными данными в стандартном потоке)
        Осуществляет считывание из стандартного потока входных данных (в формате, указанном в задании) и вывод в стандартный поток результатов работы алгоритма.
    advanced - Дополнение к задаче (сетевой сервис)
        server - сервер, принимающий команды вида "get <prefix>". В ответ отправляет результаты работы алгоритма.
        client - клиент, отправляет, считанные из стандартного потока, команды на сервер. Выводит в стандартный поток полученные данные от сервер.

#АЛГОРИТМ РЕШЕНИЯ
Решение представляет собой реализацию нагруженного дерева.
Особенностью реализации является то, что в каждом узле дерева хранится список релевантной выдачи слов для данного префикса. Это обеспечивает невероятную скорость работы. (менее 500 мс на тестовом файле)

#ОЦЕНКА СЛОЖНОСТИ
Алгоритм работает со сложность O(m), где m - длинна префикса.
